啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

啪啪啪啪啪 啪啪

比啲掌聲黎聽下！

比啲掌聲自己

做乜撚

pakpakpakpakpakpakpakpakpakpakpakpakpakpak

有聲

收嗲啦

做咩啊

露營呀 打野戰呀

點

好舒服..下面好窄

勁野

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

咁既節奏舒服咩

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

八千大元

佢鍾意嘜得囉 關你撚事

冇可能窄

求你別說錯過我其實亦愛我

1999